今朝行過m記 以為有演唱會飛賣...

今朝去老麥買早餐 點知見到成班廢老係度排長龍
嚇到我以為排到咁長？
但諗諗下又唔似喎
正常咁撚長仲唔係賣演唱會飛？
點知行上去見到塊牌寫住香港奶茶日 免費港式奶茶1000杯
再望一望班廢老
個個d樣都好撚朝氣蓬勃 返老還童咁笑口噬噬
即刻忍唔住笑
仲要聽到班廢老吹水
喂你飲奶茶呀？
係呀飲奶茶
奶茶好呀 好飲呀
係呀冇事咪飲奶茶囉下
我排左好耐架喇
係呀冇事做排下隊都好

哇乜撚野對話黎
我一路等 一路扲住塊面笑
為左杯奶茶特登排隊排個鳩幾鐘 真係白撚痴
唔講仲以為有錢派

香港人本性黎既
派雪糕咪又係一堆後生排兩粒鐘等拎

你一路等

駁唔到

係呀

廢老:執輸行頭，慘過敗家

今朝即刻唔去m記買早餐

聽朝呢

當佢杯奶茶賣10蚊 你時薪60
排超過10分鐘都蝕鳩左比佢

所以咪得廢老先排
但奶茶都去排先on9呀嘛
又唔係地球上嘅最後一杯奶茶
唔講以為個杯鑲鑽

咁你咪仲廢

買野食唔使等？

咁都係一樣等，冇分別。點解唔會去其他m記？

請教一下...邊間唔使等
去其他m記？嗰頭得一間咋

今朝聽到廢老講:下,淨係派茶無包派呀?
即刻諗起唐伯虎派饅頭

咁去茶記，KFC記都得啩？ 點解硬係要m記姐？真唔明喎

因為呢d要兜路
順路得m記吉野家同大家樂
吉野家樂全鳩部都炒蛋 我又唔食蛋
得返大家樂m記
咁無理由日日食大家樂架嘛

今朝原本想食薯餅
但係條隊長到on9

你鍾意喇， 你排咗幾耐？ 睇怕行遠啲去茶記食完，你仲喺度排緊隊

排隊1分鐘都唔使
等拎就等左2分鐘
兜去茶記好遠 要行去隔離商場
本身有間我都食開
我出門就打電話去嗌 去到就岩岩好拎得
但執鬼左

屌 收嗲啦 乜撚都同政治掛勾

有時M記開一個COUNTER 真係ON99
仲長過我碌賓周 見到即刻唔撚食

邊度有講政治？
睇黎掛勾嗰個係你喎 咁都聯想到

咁都唔係等咁耐喇，仲以為要等十零分鐘以上，好心你呢d小事就唔洗開po得唔得？ 仲以為咩大件事。係次咪叫外買囉。實有得叫㗎

免費奶茶條隊係另開 同一條就唔食啦
冇呀 純粹想分享下笑料姐

咁就OK喇，我仲以為係同一條隊㗎 下次分享係需要上圖㗎，冇圖冇真相喎

今朝本身想食M記都係不了

廢老都想睇

咁食左乜

冇人排

連登仔：免費派奶茶班廢佬都唔走去攞懵盛盛

去面包舖求其買個包就算

柒撚左就收皮啦 jer撚住曬做嘜鳩

免費都冇人要就係m記嘅問題喇

腸仔包

脆皮

廢老冇野做去排下反而正常，後生個d放工為杯四十蚊雪糕排幾個鐘先最on9

經濟學呀麻 老人家時間成本低
如果排1分鐘就拎到一杯
我諗你都會去拎 但到時一分鐘就唔算排隊

玩9自己員工

未返工既時間又點計

我今去個間佢喺雪糕個邊派, 入面買野食無影響

睇其他po講杯奶茶仲要幾難飲下

我們天生就是！！！
排隊動物！！！

食鹽多過你食米啊，收皮啦

排左5分鐘仲用埋張coupon買個包

俾錢個d都要排一兩個鐘

樓上條友咁撚柒 樓主仲應佢真係好脾氣

我明你個等唔係等奶茶。
但係篇文句我一路等真係好過癮
好有潮文feel

閪冧咁鳩沖
點都難飲啦

民智

噚日下晝去食tea, 轉咗港式奶茶黎試，結論係無下次

之前西九$5雪糕班傻鳩排成粒鐘

做乜撚嘢啊你

今日行去睇下有冇人排先

其實老人家無野做去排下隊順便gathering有咩問題

咁都有人吹到係民智未開
屌咩懶係眾人皆醉我獨醒咁 起曬雞皮

屌你老母 見到你條死毒撚格硬追住樓主都知你on9

今日冇奶茶派？

相反counter條隊排到出商場門口咁濟

平時一星期有兩三日都會m記食早餐，
見到派奶茶個廣告即刻決定去第度
驚佢買普通餐都等耐左

我覺得好搞笑
平時搭車唔企得
一有小便宜對腳就好似鐵造咁
企成個鐘都生龍活虎

俾錢買杯奶茶 之後坐係佢哋隔離望住佢哋排隊

死廢青有咩資格話人

利申：冇排

好彩我都冇

公司樓下果間冇乜人排，1分鐘就拎到杯野。可能唔算係住宅區m 記所以少d 人

上面條友做乜鳩 人地食M記唔食其他關佢春事
以為自己好撚醒走去教大道理咁
關Po又要得佢批准咁，大把廢Po佢唔屌
廢老po都要畀圖 口吻十足老屎忽
尋日有無排隊拎奶茶呀

屌 派免費奶茶唔緊要 廢老排隊都唔緊緊要 其他真係買普通餐嘅就等多好耐 on99 唔撚去m記

但喺老屎忽屌廢老喺咩野玩法

五毛真係好撚勤力

睇字都知樓上個魔鬼終結者真人一定無朋友

仲要係杯垃圾奶茶
難飲到

有聲

係咪咁多人飲咖啡呀痴線

你閱讀理解零分？

m記咖啡難飲到嘔
普通咖啡酸嘅
即磨咖啡苦又唔苦 甜又唔甜 唔上唔落

你廢啲
Get錯重死撐
有常識都知派同等有兩條隊
唔係佢點做生意
人哋朝早想食麥當勞同開post
都要經過你同意？

樓主仲勁有心機慢慢解釋

屌你老母樓主食咩做早哀關你撚事咩
你唔係以為免費派嘢同自己買嘢食條龍一樣掛 成個智者咁撚樣自己煮以後唔好出街食飯屌你老味

成個廢老咁妹下妹下咁 睇到就想打柒佢

班啊婆啊伯連囉免費報紙都好似汁到金咁,
奶茶呢D就更加唔洗講

所以咪勁多人收幾百去投票囉

香港人最鍾意排隊

仲要畀主辦公司影晒相放上社交媒體都唔覺醜

公開處刑

條友真人一定係冇friend既死毒撚，個格咁憝鳩

個個仲對鏡頭
✌☺ ✌

✌😃👍

真係唔知醜

今日大佬醒左我廿蚊唱k😁✌🏻

自己養緊自己都唔覺有幾開心
唔使等就開心
等成粒鐘 on99企係度就係為杯奶茶
仲要係熱嘅奶茶！

諗起又想笑

我睇緊啲乜撚嘢對話

用手機點餐囉
你咪同班老人家一齊係到等
人地都叫免費有杯茶飲
你就要自己比錢食早餐

廢老最貪小便宜

小農民基因